有無人可以解釋比我聽咩係嗲？？？

☹️唔撚明！！被人話唔夠嗲

男朋友唔開心嘅時候 幫佢含下就係嗲

🥺🥺咁樣

真係好想知！！推